====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agissait de débattre sur les questions économiques et stratégiques du Grand Paris .
Entity Name (Type) :: Grand Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Grand Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

